(現場直擊)新加坡環球影城仙氣女職員

好有仙氣，女朋友feel

一般貨色.jpg

咁你硬係要同後面嗰堆比 又的確係好少少嘅

胃仙u就有

阿豬阿狗都仙氣女神又剩咁
難怪女人去啲落後少少嘅國家就比人老強
樓豬出街前要唔要多定個丁冷靜下先

連登典型劣質post

後面左手邊果條女靚好多喎

雜食都唔係咁呀

求其搵個男人扮女人都靚過佢

仙你老母咩，樓主 d taste 好心就咪拎出黎討論啦。

佢老味拎件五頭身出黎話仙氣？！仙佢老母個老母。

唔該叫一叫耀揚出黎

側面好好地...

二合一黎

屌你貝多芬

next

樓主食開屎

好撚慘，人哋好哋哋返個工都俾樓主放上網，搞到啲人話醜

呢位巴打食開屎

個樣好似日本浮世繪

自

痴撚線 成個房祖明咁都叫仙氣